夫婦涉火燒人現場粗言叫囂被控行為不檢 罪名不成立

#東區裁判法院第十庭
#林希維裁判官
#1111馬鞍山
#裁決

D1:陳(33)
D2:鄺(39)

控罪：
在公眾地方作出擾亂秩序
兩人於19年11月11日在馬鞍山公園連接馬鞍山廣場的行人天橋的公眾地方，作出破壞社會安的行為或相當可能會導致社會安寧受破壞

速報： 兩人罪名不成立🎉
(詳情後補)

行為不撿 萬能Key

啲判決真係正常返
成班狗官唔見制裁唔留眼淚

係都拉晒班黑警先啦

本身就係鳩告

咪係 有哂片都冇事

嘥哂啲時間 亂告

律政屍浪費左幾多法庭資源 同受害被告人既時間金錢

捉唔到放火嗰條友就求其搵啲路人亂告

今日好消息還夫婦清白
希望律政司唔上訴

好彩搵唔到，搵到老謀暴動加n 條罪

係好驚

文員8.31太子站管有彈弓及螺絲帽 裁定罪名成立 判監1年 鄭念慈:推測被告人有必然意圖對他人造成傷害

紀律部隊平時都粗口爛舌

去年11月「黎明行動」，有地盤挖泥工人在馬鞍山追趕涉嫌破壞港鐵站的黑衣人，追至附近天橋時與途人爭執，並遭淋潑易燃液體及點火，令他全身着火。一對夫婦被指當日事前在場喧嘩及向工人爆粗，事後遭控以在公眾地方擾亂秩序罪。案件早前審結，裁判官林希維裁定夫婦的行為屬於喧嘩，但認為兩人以不友善言語與群眾指罵事主，其實是為了讓事主面目無光地敗走，沒有示意他人以武力解決政見不同人士，亦質疑點火事件是否因兩名被告的話而引致，故裁定兩人脫罪。

死黑警鳩告

叔一燒

pin this pls

唔好再話驚制裁好無

叔一燒冇仇報

本身就鳩告，拉唔到燒人果個就拉隔離講粗口兩個

仲晒撚晒我地D公帑

有邊個唔爆粗 on9

樓主pin

推

咁都罪成既 個官都比人唱啦

Pin this

等睇驚被制裁師衝入嚟柒
有跟開法庭新聞就知邊啲係正常官
正常官都紅官都改變過
你俾蘇文隆或者其他紅官審就會砌個故仔判你有罪

阻差辦公都係

正常判決

不過提出訴訟嗰條檢控官都要受制裁

黑警自己都爆粗啦
濫捕亂告到痴線

被制裁師

好彩遇到個好官，多謝林希維裁判官

可唔可以寫信多謝林希維裁判官？有冇咩途徑？

呢單叔一燒真係西利
到依家都搵唔到果兩個手足
之後班狗跌落地拿返渣沙咁鳩拉兩個無關既

做得衰嘅官要投訴，做得好嘅官更加要寫信去讚

啲曱甴同律政司鳩告旨在用司法程序煩死人

多謝林希維裁判官

無罪對家係預咗
其實目的最主要都係令到叔一燒一案喺社會上炒返熱

唔同官黎架
唔好再講驚制裁啦
蘇狗官早兩日咪又判d西案出黎囉

push

呢個真係幾寃枉 ，同個人嘈俾人反屈行為不檢

根據現時國安法
你好似想煽動市民對警察執法不滿
從而影響政府施政,先拉你返去審問下先
根據警狗為所欲為好快發展成咁

千祈唔好
唔需要表揚，所有司法人員係中立嘅，佢中立審案只係分內事。

佢唔係「好官」，所有司法人員係中立嘅，佢中立審案只係分內事。

大聲屌人老母都好多次啦

原本係用黎入搞事啲小頭目（吹雞叫人打交自己睇戲）

可能自己安排呢
死士嘛

最憎叔一燒呢d戰後嬰兒期，港英溫室下長大，而家走去扮奶共做藍屍

廢除公安條例都係目標之一

中國人特性 就好似返工受完氣 返屋企打仔發洩咁

呢d 19細case紅官都唔想理啦

好

講起就把幾火

爆粗俾人告 天荒夜談

班狗同department of joke 真係好鍾意亂告

推 Solomon Yue: 美國應不會對香港議員「留任爭拗」有立場, 不會微控香港抗爭 - 分享自 LIHKG 討論區

9告冇成本 人地就比單搞幾個月

控方指兩名被告當時身處現場，惟X觀看現場片段後直言：「我根本就分辨唔到邊個講嘢，成堆人喺度。」他又表示，不知道兩名被告有否向他講粗口，只聽到有女子爆粗以及男子說話。

連叔一燒都心諗咪撚搞我啦, 又唔係捉倒燒我嗰個

你成世人除左打飛機仲識乜

太好啦

講粗口都罰 咁啲狗全部都要入去坐啦

Pish

依家港共統治
個官唔憑感覺
跟法律判案 都變大新聞

燒到又香又脆

而根據事主與在場人士的對罵內容，事主亦有不忿，其言語的粗痞程度與在場者亦不相伯仲，甚至有過之而無不及。

中立專業咁做份內事有咩好賺

啲裁判官咁高人工，就係要求佢地專業行事

要寫信的，去應該寫啲偏頗的紅官如垃圾蘇文隆，嚴舜儀，要投訴到革走佢

屌你老母班狗官真係唔見棺材（制裁）唔見眼淚

嚴官不嬲釘官嚟嘅，由一開始已經係咁，所以唔可以叫佢做所謂「紅官」
同埋佢對後生嘅時候都話相對比較仁慈

係好彩今次比正常官審

推一下

馬鞍山忍者咁款

正常結果

放火果個都未拉

鳩告冇後果點解唔做

叔一燒好食呀

有一晚對面街唔知撞車定咩事
有兩三隻交通狗用支強光電筒指揮其他車
隻狗一個轉身射過嚟
隔咗成條街係樓上都俾佢「殘」到

好彩

制裁近了

維維不嬲正常

紅官鳩判就屌，正常判案就酸制裁近了
其實徐綺薇、林希維、何俊堯、水佳麗呢幾個不嬲都好好，係清官黎

下次類似內容建議加密

啲案例全部公開，你估加密左班藍絲就唔識批鬥佢地咩

Push

政府都成日叫人返大陸返大灣區
告條撚咩死黑警

林子勤

我唔想知